「賭J」香港不出5年，全港中小學生要帶紅領巾先比入學校

「賭J」香港不出5年，全港中小學生要帶紅領巾先比入學校

維尼熊要既話
聽日都得
條友乜撚做唔出？

土生香港人入唔到少先隊，共青團

只有效忠黨國嘅腥香港人先有資格

傻啦 , 土生先要入

【2021首個行動post】全民文宣連儂日

黎明未來到，先有大抓捕。
抗爭平靜片刻，港共立即反噬。
港共就係要我地恐懼。
要我地放棄。
要我地徒勞。

唯獨抗爭意志不滅。
8/1-11/1，星光燎原，遍地開花！
寧鳴而死，不默而生！

班仆街死教畜

大陸宜家都唔帶啦